牛市之淡友福音18:15-27

淡友福音18:15-27
熊軍跟著大dodo，還有一個門徒跟著。那門徒是大祭司所認識的，他就同大dodo進了大祭司的院子，熊軍卻站在門外。大祭司所認識的那個門徒出來，和看門的使女說了一聲，就領熊軍進去。那看門的使女對熊軍說：「你不也是這人的門徒嗎？」他說：「我不是。」

繼續要尊嚴嗎

主見呢

有主見但唔夠信念

明了牛兄 還有兩次

我覺得聽日大戶又借勢清一清淡友倉
不竟今日多左咁多熊仔係市

等大dodo釘十架

救命啊 豬死啦

上星期選擇佐要尊嚴
可能聽日要止一止蝕先 好似唔對路